有冇人要整dreadlock頭？

有冇人想試下比我整